班機無限delay 有咩可以做

有排我等然後機場乜都冇講 淨係話apologies for the delay

同佢講 Delay no more

佢地要明先得架

炸撚左佢

咁咪冇得翻香港

食碗潭仔先

冇

叫外賣

仲未翻到hk 呀

咁咪可以養貓貓